<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Penis 222 on Beigel</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content in Penis 222 on Beigel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>http://example.org/datenschutz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/datenschutz/</guid>
      <description>Einleitung Mit der folgenden Datenschutzerklärung möchten wir Sie darüber aufklären, welche Arten Ihrer personenbezogenen Daten (nachfolgend auch kurz als &amp;ldquo;Daten“ bezeichnet) wir zu welchen Zwecken und in welchem Umfang verarbeiten. Die Datenschutzerklärung gilt für alle von uns durchgeführten Verarbeitungen personenbezogener Daten, sowohl im Rahmen der Erbringung unserer Leistungen als auch insbesondere auf unseren Webseiten, in mobilen Applikationen sowie innerhalb externer Onlinepräsenzen, wie z.B. unserer Social-Media-Profile (nachfolgend zusammenfassend bezeichnet als &amp;ldquo;Onlineangebot“).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HAllo</title>
      <link>http://example.org/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/</guid>
      <description>Das ist tolL!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>http://example.org/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/impressum/</guid>
      <description>Angaben gemäß § 5 TMG
Christian Beigelbeck Tegelbergstr. 31 73312 Geislingen An Der Steige
Vertreten durch: Christian Beigelbeck
Kontakt: Telefon: 0176-73510999 E-Mail: beigel-dev@gmail.com
Haftungsausschluss:
Haftung für Inhalte Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leetspeak</title>
      <link>http://example.org/projects/leetspeak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/leetspeak/</guid>
      <description>is an app that can be used to translate letters into similar looking numbers. It doesn&amp;rsquo;t matter whether a letter, a word or more is entered
There are three ways to use the Leetspeak Generator:
 simple leet (predefined) extended leet (predefined) custom leet (create your own leet)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Screentrackr</title>
      <link>http://example.org/screentracker/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/screentracker/</guid>
      <description>Das ist tolL!!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
